跳繩跳得耐會唔會有反效果？

e.g. >1 hr

咩為之反效果 咩叫好效果?

反效果：傷膝，矮左
好效果：減肥，高左

唔係跳3個字夠?

連續跳一世應該會斷腳

高矮得唔夠20%可以運動補救

好多喇喎

我有跳開 每次半個鐘
姿勢正確的話唔會比跑步傷膝

諗唔到有乜壞處